8090後wts 吹水活動gp

歡迎80, 90後巴絲加入一齊吹水,講心事或其他話題 本gp會間唔中搞下活動, 例如board game, 飯聚等等 絕對係好玩既gp

本群禁狗公 娘娘 5p字 同埋潛水會踢!!

歡迎大家填form入gp, 一齊吹水一齊玩

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推